+++
date = "2017-05-26T13:39:27-07:00"
draft = false
title = "Hackernol 00000101"
+++

**quinto episodio de Hackerñol**

_Este episodio tenemos informacion y comentarios sobre_ 
_las noticias asi sin meternos mucho en el tema,_ 
_mas que nada para volver a las andadas. je je_

- Pelicula RISK de Laura Poitras
- Chelsea Manning
- Julian Assange, Wikileaks
- WannaCry ransomware, secuestro-ware
- Revolucion en Venezuela

- https://hispagatos.org
- https://submedia.tv/
- https://www.reddit.com/r/anarcho_hack...
- https://www.reddit.com/r/HackBloc/
- https://www.reddit.com/r/StallmanWasR...
- https://github.com/PurpleI2P/i2pd
- https://www.hacktivistvillage.com/home


<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/vqMmOsoI--E" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>


**Un saludo Compas (A) - Hack the system**

- Musica gracias a DualCore http://dualcoremusic.com/nerdcore
- Twitter de Dualcore: @dualcoremusic

- Nuestra pagina web (en obras)
http://xn--hackerol-i3a.net/
- Nuestras comunidades desde donde sale este programa:
  http://binaryfreedom.info
  https://hispagatos.org
  https://noisebridge.net/wiki/DC415

- rek2:
https://keybase.io/cfernandez
- Thibaud:
https://keybase.io/thibaud_lopez
